const questionsAlpha = [
  {
    question:
      'Hoe wordt een middagdutje zoals dit bijvoorbeeld in Spanje wordt gehouden genoemd?',
    answer: 'siesta',
    hint: 'D',
    post: 'vehicle',
    team: 'alpha',
    coordinaat: '52.21452612883869, 5.295520643533368',
  },
  {
    question: 'Hoe worden rimpels bij de ooghoeken ook wel genoemd?',
    answer: 'kraaienpootjes',
    hint: 'E',
    post: 'clinic',
    team: 'alpha',
    coordinaat: '52.21008213289184, 5.296979765167036',
  },
  {
    question:
      'Welk stripfiguur is als kind is een ketel met toverdrank gevallen?',
    answer: 'obelix',
    hint: 'W',
    post: 'bring',
    team: 'alpha',
    coordinaat: '52.205190593862866, 5.293417791767208',
  },
  {
    question: 'Hoeveel zijdes heeft een dobbelsteen?',
    answer: '6',
    hint: 'E',
    post: 'conversation',
    team: 'alpha',
    coordinaat: '52.203139143031606, 5.290199141104712',
  },
  {
    question:
      'Wat roepen Amerikaanse kinderen die langs de deuren gaan met Halloween?',
    answer: 'trick or treat',
    hint: 'R',
    post: 'mask',
    team: 'alpha',
    coordinaat: '52.20824129430497, 5.28298936362072',
  },
  {
    question: 'In welke maand begint de herfst?',
    answer: 'september',
    hint: 'E',
    post: 'spread',
    team: 'alpha',
    coordinaat: '52.21476277887689, 5.276466231611396',
  },
  {
    question:
      'Hoe wordt een wond genoemd dat is ontstaan door verbranding van de huid?',
    answer: 'brandwond',
    hint: 'L',
    post: 'habit',
    team: 'alpha',
    coordinaat: '52.21870676056872, 5.2832468556737195',
  },
  {
    question:
      'Waar is je hart spreekwoordelijk gemaakt als je geen gevoel hebt?',
    answer: 'steen',
    hint: 'D',
    post: 'insure',
    team: 'alpha',
    coordinaat: '52.21741843173112, 5.295220236138203',
  },
];
const questionsBravo = [
  {
    question: 'Welk attractie bedoelen de Engelsen met rollercoaster?',
    answer: 'achtbaan',
    hint: 'I',
    post: 'boom',
    team: 'bravo',
    coordinaat: '52.21452612883869, 5.295520643533368',
  },
  {
    question: 'Hoe heet de vriend van de pop Barbie?',
    answer: 'ken',
    hint: 'S',
    post: 'asylum',
    team: 'bravo',
    coordinaat: '52.21008213289184, 5.296979765167036',
  },
  {
    question: 'Welke datum valt een schrikkeldag?',
    answer: '29 februari',
    hint: 'I',
    post: 'blank',
    team: 'bravo',
    coordinaat: '52.205190593862866, 5.293417791767208',
  },
  {
    question: 'Hoe wordt de spaarkaart van supermarkt Albert Heijn genoemd?',
    answer: 'bonuskaart',
    hint: 'N',
    post: 'nap',
    team: 'bravo',
    coordinaat: '52.203139143031606, 5.290199141104712',
  },
  {
    question: 'Hoe heet de pop van Wiske uit Suske en Wiske?',
    answer: 'schanulleke',
    hint: 'N',
    post: 'emphasis',
    team: 'bravo',
    coordinaat: '52.20824129430497, 5.28298936362072',
  },
  {
    question: 'Wat is een drollenvanger?',
    answer: 'broek',
    hint: 'O',
    post: 'count',
    team: 'bravo',
    coordinaat: '52.21476277887689, 5.276466231611396',
  },
  {
    question: 'Wat is de kleinste euromunt?',
    answer: '1 cent',
    hint: 'O',
    post: 'deer',
    team: 'bravo',
    coordinaat: '52.21870676056872, 5.2832468556737195',
  },
  {
    question: 'Hoe heet een keuken op een schip?',
    answer: 'kombuis',
    hint: 'D',
    post: 'comprehensive',
    team: 'bravo',
    coordinaat: '52.21741843173112, 5.295220236138203',
  },
];
const questionsCharlie = [
  {
    question: 'Waarvoor staat de afkorting OV in de OV-chipkaart?',
    answer: 'openbaar vervoer',
    hint: 'E',
    post: 'valid',
    team: 'charlie',
    coordinaat: '52.21452612883869, 5.295520643533368',
  },
  {
    question: 'Wat gooi je om als je een heel ander leven begint?',
    answer: 'roer',
    hint: 'N',
    post: 'suburb',
    team: 'charlie',
    coordinaat: '52.21008213289184, 5.296979765167036',
  },
  {
    question: 'Hoe heet de meest bekende zoekmachine op het internet?',
    answer: 'google',
    hint: 'W',
    post: 'borrow',
    team: 'charlie',
    coordinaat: '52.205190593862866, 5.293417791767208',
  },
  {
    question: 'In welke maand begint de lente?',
    answer: 'maart',
    hint: 'I',
    post: 'greet',
    team: 'charlie',
    coordinaat: '52.203139143031606, 5.290199141104712',
  },
  {
    question: 'Hoeveel dagen heeft de maand augustus?',
    answer: '31',
    hint: 'J',
    post: 'stab',
    team: 'charlie',
    coordinaat: '52.20824129430497, 5.28298936362072',
  },
  {
    question:
      'Welke vogels vallen spreekwoordelijk van het dak wanneer het warm is?',
    answer: 'mussen',
    hint: 'M',
    post: 'clear',
    team: 'charlie',
    coordinaat: '52.21476277887689, 5.276466231611396',
  },
  {
    question: 'Het tegenoverstelde van groeien is?',
    answer: 'krimpen',
    hint: 'O',
    post: 'lift',
    team: 'charlie',
    coordinaat: '52.21870676056872, 5.2832468556737195',
  },
  {
    question: 'Met welk apparaat maak je gaatjes in papier, karton of folie?',
    answer: 'perforator',
    hint: 'E',
    post: 'utter',
    team: 'charlie',
    coordinaat: '52.21741843173112, 5.295220236138203',
  },
];
const questionsDelta = [
  {
    question: 'Wat heb je niet meer als je blut bent?',
    answer: 'geld',
    hint: 'T',
    post: 'bank',
    team: 'delta',
    coordinaat: '52.21452612883869, 5.295520643533368',
  },
  {
    question: 'Waarin zit iemand die moet “zitten” of “brommen”?',
    answer: 'gevangenis',
    hint: 'E',
    post: 'ambiguous',
    team: 'delta',
    coordinaat: '52.21008213289184, 5.296979765167036',
  },
  {
    question: 'Waar is iemand met claustrofobie bang voor?',
    answer: 'kleine ruimtes',
    hint: 'N',
    post: 'draw',
    team: 'delta',
    coordinaat: '52.205190593862866, 5.293417791767208',
  },
  {
    question: 'Wat springt er figuurlijk over als je verliefd bent?',
    answer: 'vonk',
    hint: 'N',
    post: 'appearance',
    team: 'delta',
    coordinaat: '52.203139143031606, 5.290199141104712',
  },
  {
    question: 'Welke ster is overdag aan de hemel te zien?',
    answer: 'zon',
    hint: 'U',
    post: 'champion',
    team: 'delta',
    coordinaat: '52.20824129430497, 5.28298936362072',
  },
  {
    question: 'Waaraan is een shopoholic verslaafd?',
    answer: 'winkelen',
    hint: 'E',
    post: 'request',
    team: 'delta',
    coordinaat: '52.21476277887689, 5.276466231611396',
  },
  {
    question: 'Hoe wordt een looprek voor oudere mensen ook wel genoemd?',
    answer: 'rollator',
    hint: 'E',
    post: 'penny',
    team: 'delta',
    coordinaat: '52.21870676056872, 5.2832468556737195',
  },
  {
    question: 'Uit hoeveel letters bestaat het Latijns alfabet?',
    answer: '26',
    hint: 'N',
    post: 'door',
    team: 'delta',
    coordinaat: '52.21741843173112, 5.295220236138203',
  },
];
const questionsEcho = [
  {
    question: 'Wat wordt bedoeld met een huis van bewaring?',
    answer: 'gevangenis',
    hint: 'W',
    post: 'catalogue',
    team: 'echo',
    coordinaat: '52.21452612883869, 5.295520643533368',
  },
  {
    question: 'Wat zijn mocassins?',
    answer: 'schoenen',
    hint: 'E',
    post: 'rule',
    team: 'echo',
    coordinaat: '52.21008213289184, 5.296979765167036',
  },
  {
    question:
      'Hoe noem je een stof die een schadelijke invloed heeft op een organisme?',
    answer: 'gif',
    hint: 'R',
    post: 'band',
    team: 'echo',
    coordinaat: '52.205190593862866, 5.293417791767208',
  },
  {
    question: 'Hoe worden zaterdag en zondag samen vaak genoemd?',
    answer: 'weekend',
    hint: 'K',
    post: 'goat',
    team: 'echo',
    coordinaat: '52.203139143031606, 5.290199141104712',
  },
  {
    question: 'Waarvoor staat de O bij een KNO-arts?',
    answer: 'oor',
    hint: 'E',
    post: 'illusion',
    team: 'echo',
    coordinaat: '52.20824129430497, 5.28298936362072',
  },
  {
    question: 'Hoe wordt duizend miljoen genoemd?',
    answer: 'miljard',
    hint: 'N',
    post: 'unaware',
    team: 'echo',
    coordinaat: '52.21476277887689, 5.276466231611396',
  },
  {
    question: 'Hoeveel uur duurt een etmaal',
    answer: '24',
    hint: 'D',
    post: 'cord',
    team: 'echo',
    coordinaat: '52.21870676056872, 5.2832468556737195',
  },
  {
    question:
      'Door welke kleur bril kijk je wanneer je alles optimistisch bekijkt?',
    answer: 'roze',
    hint: 'C',
    post: 'grant',
    team: 'echo',
    coordinaat: '52.21741843173112, 5.295220236138203',
  },
];
const questionsFoxtrot = [
  {
    question: 'Waarvoor zijn mensen bang met kynofobie?',
    answer: 'honden',
    hint: 'O',
    post: 'burst',
    team: 'foxtrot',
    coordinaat: '52.21452612883869, 5.295520643533368',
  },
  {
    question: 'Wat is de middelste kleur van de Nederlandse vlag?',
    answer: 'wit',
    hint: 'M',
    post: 'creation',
    team: 'foxtrot',
    coordinaat: '52.21008213289184, 5.296979765167036',
  },
  {
    question:
      'In welk lichaamsdeel vind je een hamer, aambeeld en stijgbeugel?',
    answer: 'oor',
    hint: 'M',
    post: 'leader',
    team: 'foxtrot',
    coordinaat: '52.205190593862866, 5.293417791767208',
  },
  {
    question: 'Over welke maand wordt gezegd dat hij doet wat hij wil?',
    answer: 'april',
    hint: 'U',
    post: 'bullet',
    team: 'foxtrot',
    coordinaat: '52.203139143031606, 5.290199141104712',
  },
  {
    question: 'Hoe wordt het gekleurde gedeelte van de oog genoemd?',
    answer: 'iris',
    hint: 'N',
    post: 'debut',
    team: 'foxtrot',
    coordinaat: '52.20824129430497, 5.28298936362072',
  },
  {
    question: 'Hoe wordt de tablet PC van Apple genoemd?',
    answer: 'ipad',
    hint: 'I',
    post: 'bush',
    team: 'foxtrot',
    coordinaat: '52.21476277887689, 5.276466231611396',
  },
  {
    question: 'Hoe heet de kortste en dikste vinger van de hand?',
    answer: 'duim',
    hint: 'C',
    post: 'bloody',
    team: 'foxtrot',
    coordinaat: '52.21870676056872, 5.2832468556737195',
  },
  {
    question: 'Welke taal wordt officieel in Argentinië gesproken?',
    answer: 'spaans',
    hint: 'A',
    post: 'swop',
    team: 'foxtrot',
    coordinaat: '52.21741843173112, 5.295220236138203',
  },
];
const questionsGolf = [
  {
    question: 'Op welke datum wordt tweede kerstdag gevierd?',
    answer: '26 december',
    hint: 'T',
    post: 'tenant',
    team: 'golf',
    coordinaat: '52.21452612883869, 5.295520643533368',
  },
  {
    question:
      'Hoe wordt het reinigen van de ruimtes tussen de tanden met een draadje genoemd?',
    answer: 'flossen',
    hint: 'I',
    post: 'rational',
    team: 'golf',
    coordinaat: '52.21008213289184, 5.296979765167036',
  },
  {
    question: 'Naar welke Romeinse god is de maand maart vernoemd?',
    answer: 'mars',
    hint: 'E',
    post: 'lost',
    team: 'golf',
    coordinaat: '52.205190593862866, 5.293417791767208',
  },
  {
    question: 'Hoe wordt het lees- en schrijfalfabet voor blinden genoemd?',
    answer: 'braille',
    hint: 'C',
    post: 'hang',
    team: 'golf',
    coordinaat: '52.203139143031606, 5.290199141104712',
  },
  {
    question: 'Welke kleur hebben de harten en ruiten in een kaartspel?',
    answer: 'rood',
    hint: 'E',
    post: 'toll',
    team: 'golf',
    coordinaat: '52.20824129430497, 5.28298936362072',
  },
  {
    question:
      'Hoe wordt de angst om een uitdaging niet goed te volbrengen genoemd?',
    answer: 'faalangst',
    hint: 'N',
    post: 'grandmother',
    team: 'golf',
    coordinaat: '52.21476277887689, 5.276466231611396',
  },
  {
    question: 'Welke crème wordt aangebracht ter bescherming tegen zonlicht?',
    answer: 'zonnebrandcreme',
    hint: 'T',
    post: 'clinic',
    team: 'golf',
    coordinaat: '52.21870676056872, 5.2832468556737195',
  },
  {
    question: 'Hoe heet de fruitetende dino uit de spellen van Super Mario?',
    answer: 'yoshi',
    hint: 'R',
    post: 'prayer',
    team: 'golf',
    coordinaat: '52.21741843173112, 5.295220236138203',
  },
];
const questionsHotel = [
  {
    question:
      'Hoe wordt een vakantie genoemd die kort van tevoren wordt geboekt?',
    answer: 'last minute',
    hint: 'U',
    post: 'brink',
    team: 'hotel',
    coordinaat: '52.21452612883869, 5.295520643533368',
  },
  {
    question:
      'Hoe heet de vrouw van William, prins van het Verenigd Koninkrijk?',
    answer: 'kate middleton',
    hint: 'M',
    post: 'summit',
    team: 'hotel',
    coordinaat: '52.21008213289184, 5.296979765167036',
  },
  {
    question: 'Hoe wordt de spelbegeleider in een casino genoemd?',
    answer: 'croupier',
    hint: 'B',
    post: 'remind',
    team: 'hotel',
    coordinaat: '52.205190593862866, 5.293417791767208',
  },
  {
    question: 'Wat wordt er bedoeld met de afkorting “M.A.W.”?',
    answer: 'met andere woorden',
    hint: 'O',
    post: 'confront',
    team: 'hotel',
    coordinaat: '52.203139143031606, 5.290199141104712',
  },
  {
    question: 'Wie schreef onder andere de boeken “de Eetclub en “Koorts”?',
    answer: 'saskia noort',
    hint: 'U',
    post: 'witness',
    team: 'hotel',
    coordinaat: '52.20824129430497, 5.28298936362072',
  },
  {
    question: 'Welke toets vind je op een toetsenbord tussen de “E” en de “T”?',
    answer: 'r',
    hint: 'W',
    post: 'rub',
    team: 'hotel',
    coordinaat: '52.21476277887689, 5.276466231611396',
  },
  {
    question: 'Hoe noem je de broer van je moeder?',
    answer: 'oom',
    hint: 'E',
    post: 'enthusiasm',
    team: 'hotel',
    coordinaat: '52.21870676056872, 5.2832468556737195',
  },
  {
    question: 'Wat wordt er met pH uitgedrukt?',
    answer: 'zuurtegraad',
    hint: 'N',
    post: 'pardon',
    team: 'hotel',
    coordinaat: '52.21741843173112, 5.295220236138203',
  },
];

export const questions = [
  ...questionsAlpha,
  ...questionsBravo,
  ...questionsCharlie,
  ...questionsDelta,
  ...questionsEcho,
  ...questionsFoxtrot,
  ...questionsGolf,
  ...questionsHotel,
];
